[睇書L] Goodreads Choice Awards 2018 年度投票結果

有無巴絲睇過

小說 - Still Me

懸疑 - The Outsider

歷史小說 - The Great Alone

奇幻 - Circe

歷代最強 Best of the Best - The Hate U Give

浪漫 - The Kiss Quotient

科幻小說 - Vengeful

驚慄 - Elevation

Non-fiction - I'll be gone in the dark

自傳/回憶錄 - Educated

人物傳記 - The Good Neighbor: The Life and Work of Fred Rogers

科普 - The Rise and Fall of the Dinosaurs

青少年小說 - Leah on the Offbeat

青少年科幻 - Kingdom of Ash

兒童 - The Trial of Apollo

Factfulness竟然得咁少票... 依本書理應每人都要睇

21 lessons in the 21st century都係得第6名